狂！2中學生下海抓魚 用空手道肉搏巨大黑鮪

日本鹿兒島日前傳出一起神奇的捕魚消息，2名中學生發現一隻黑鮪魚受困淺灘，由於他們手邊沒工具，決定利用自己空手道校隊的身手，下水與魚搏鬥，費時1小時才將黑鮪魚制伏，捕捉上岸。

據日媒《南海日日新聞》報導，日本鹿兒島奄美市8日午後，2名中學生經過海邊時，聽到有小孩大喊「有鯊魚」，他們立刻趕到現場，發現所謂的「鯊魚」其實是一隻黑鮪魚，牠受困淺灘掙扎，由於手邊沒工具，2人決定利用空手道去捕魚，下水與魚近身肉搏，在奮戰1小時後，終於把魚拖上岸。

測量發現黑鮪魚長1.74公尺，重達97.6公斤，最後2人把這隻黑鮪魚扛到附近居酒屋，讓老闆把魚肉分給了附近居民，自己也品嘗黑鮪料理，居民們也非常敬佩他們的勇氣與慷慨之舉。

捕魚記

圖都冇 你話捉到鯨魚都得啦

黑鮪魚 使出 彈跳

97.6公斤！勁

作文？

仲以為跳落海同條魚隻揪

正宗出海打魚

Aquaman

D肉變酸

Link?

睇到第二句 ... 受困淺灘
仲以為佢地係救完放生

原來係 食落肚 ...

我都以為係捉佢掉返落海
原來係捉黎食

日本一

學生下海

我出返去先

咁樣有100kg?

有無魚生圖

水入面用到既一定係魚人空手道